原來受傷警員都係警察打傷的。

忍撚咗條仆街好奈架啦！
上年佢溝撚咗我條女。
今日上頭要交傷員上去，就佢啦！

本是同根生，請求求各位警員放私怨，傷同袍。

好人一生平安。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

放下私怨，勿傷同袍